Citibank 美股買賣免最低佣金收費

新客仲完全免佣

rubbish

至12月31日

係咪完全唔收俑～！唔收平台費～！？

免最低佣金收費

個app寫得好差，完全唔想用
用返FT唔好

收到Message, 係買入免佣, 賣出劃一收0.38%

大把borker 唔洗錢

Citi 個 app

IB換美金再入錢落FT買賣
由兌換貨幣到匯款到買賣佣金一蚊都唔洗，洗乜用佢

期間限定黎

0.38%都貴到仆街

用耀才啦 仲有50億等住借俾我

連ac都未申請到 電話開戶又廢廢地
講經

耀才好用？

買5萬美TSLA
HSBC都係18USD CITI要成190USD

IB兌換貨幣要2USD WOR

2鎂就求其啦
平到我都冇留意佢有收錢

唔知呀 你冇睇過個廣告咩

有聲

仲有條女個笑容

講到0.38%好平咁ON99

ib入first trade唔洗佣？

咁多選擇，你0.38%,點撚樣用呀

垃圾apps